一日到黑淨係識得賴唔一早封關

即係好似呀媽同個仔講你入左一間唔係幾好既學校
所以你都唔駛讀書

咁係因為呀媽唔一早封關
生左個白痴仔
即係樓主你呀

你老母就係冇封好個閪
被街口啲狗輪大米
所以生咗你出嚟

針你又唔打
雞你又照叫

你老母就俾老衲輪
快d學你老豆出post啦

只要有心 人人都係老衲
可惜你連狗都不如

一入起底就知咩料，下面不推文啦

戇撚鳩
Copy cat搵藉口
香港人咪又做大灣狗

沃狗連自己嘅論壇都冇